開始唔識分啲女仔樣幾大

成日話個個幾靚女，啲fd都話咁細 ...

似係有戀童癖

你班FD有問題啦, 鍾意後生有咩問題
20歲會鍾意16-22歲
30歲會鍾意16-22歲
40歲會鍾意16-22歲
50歲會鍾意16-22歲